{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 우아동 우아장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約の際の宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要で、追加料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合は、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生すると、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますのでご了承ください。 夜間は騒音に注意しなければならず、過度な騒音がある場合は退室措置が可能です。 客室内の物を破損したり盗難したりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準で計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で計算されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要で、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約の際に何か確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生すると、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければならず、過度な騒音がある場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損や盗難すると何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗難したりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 492
    }
}